各位男/女朋友今年有無上對方屋企拜年?

本身年年都有上女朋友屋企拜年
今年女朋友都話要照常上去拜年加埋出去飲茶(二人枱一齊坐中間隔塊板, 野食share)
但而家出面疫情咁嚴重, 加上小弟呢兩日都有小小喉嚨唔舒服, 我今年自己已經無去拜年
我咪講今年最好唔上去, 但佢覺得一年一次點都要上去
然後我地就因為呢件事嗌交
想問下其他拍緊拖既人係點?

分手

感建分

你平時唔會出街食飯？至多各自嗌嘢食
你話有少少作病對方都唔會迫你share野食

至於上門拜年方面我覺得點都要上一上去蒲個頭
咁你咪又話作病唔除口罩囉

一人讓一步 女朋友死都要你上咪自己做多d 保護措施

我有去女朋友度 但我女朋友冇去我度
我同佢都冇咩所謂 唔係傳統既人 又唔想咁多嘢煩
去咪去 唔去咪唔去